﻿Описание задания -- Метро
=====

В некотором городе есть метро, которое состоит из N (1 <= N <= 1000) станций и M линий, соединяющих эти станции. Каждая линия соединяет две станции, каждая линия является двунаправленной. Между двумя станциями может быть только одна соединяющая линия. Схема метро такая, что абсолютно все станции связаны (в том числе и через промежуточные станции).

По введенной информации о схеме метро необходимо найти допустимый порядок закрытия
станций метро таким образом, что оставшиеся открытые станции всегда были связаны. Например, возьмем схему метро на изображении:

![metro.png](metro.png)

Станции можно закрывать, например, в следующем порядке 1, 2, 4, 3, 5. А порядок 3, 1, 2, 4, 5 – не подходит, т.к. после закрытия 3-й станции метро распадется на четыре не связанных между собой части.

Входные данные
==============

Первая строка входного файла содержит целые числа N и M. Следующие M
строк содержат информацию о линиях метро. Каждая из этих строк содержит через пробел значения Ai и Bi (Ai <> Bi) – две станции, которые соединяет i-я линия.

Выходные данные
===============

Выходной файл содержит N строк. Каждая строка представляет собой
название станции. Станции должны идти в порядке их закрытия.

## Пример

input.txt | output.txt
----------|-------------
5 4       | 1
3 1       | 2
3 2       | 4
3 4       | 3
3 5       | 5


Комментарии к решению
=====================

## command-line аргументы

В качестве аргументов программа принимает имя входного файла и имя выходного файла
по умолчанию - input.txt для входного, output.txt - для выходного

Считаем, что значения Ai и Bi - это номера станций, целые числа в диапазоне от 1 до N.

## Алгоритм работы программы

- читаем список линий (соединений) между станциями (узлами)
- т.к. по условию граф связный, то в нем можно построить остовное дерево, начиная с любого узла в качестве корня
- в дереве можно удалять любой лист не увеличивая количество компонент связности, т.к. листья дерева не являются шарнирами (точками сочленения).
- рекурсивно удаляем листья, затем узлы, ставшие листьями, и выводим номера удаляемых узлов.
